無意中見到呢段密碼，我竟然識讀返出嚟，痴撚線

係咪得香港人先識讀？

正常都係啦 英國人冇理由識掛

Dlgh

agguu

JPKH+CDKLM4CFH

唔識睇，我唔係香港人啦

唔明+c係咩意思

H+C
冚家鏟

正pk冚家產屌佢老母臭化系

DBSFHNDLLM

屌你老濛狗

正點撚樣會係j呀冚家產 。。。

會考中文卷考呢啲咪好囉
DKLMCH

真呀

cls

NLMBGD

咁我諗在座九成都FAIL啦
個你字係用鼻音起音㗎
L乜嘢呢？

屌你個閪？

又會有人衝出黎柒既

H+C

H+CLCJS
YGCTDGY
YPGSMLF
NLMHCHC

對對本為消閒作樂

我屌

世界級

fbi 都解唔到

10年前既詩宜家都仲流傳緊

DLLMCFH

王小姐

(噴血)

睇到頭4個字個腦已經有個BEAT出嚟

肥龍

之前上網睇過類似comment..

L係個老字啊戇鳩鼻乜音啊

LAMGBCL

H+CLCJS
YGCTDGY
YFGSMLF
NLMHCHC

今日穿牆兄居然對到嘔出幾十両血

你呀媽個波罩你？

我講緊個你字wor
針對緊在座咁多位垃圾啵
唔係講緊DKLMCH😅

柒撚左就咪撚撐飯蓋啦唔係覆緊DKLM你又quote佢又大大聲問L乜嘢？

我所有email 都係呢個做password.

笑到我

以前好少見呢種
應該加入左新移民既元素
我知呢d都係同化既一環黎

google都搵唔到

DDDDDLDLDDDDDLDLDLLMDLLMCTGCTG

NMSL

MMP

搭巴士返學我屌你老母
Btw樓主同古絲點？

大仆街

可謂曠古鑠今 小弟拜服拜服

quote係講緊中文卷 用下腦please😅

你咪死頂囉我當你第一句係覆緊會考咁下面個啲係乜
你係懶醒以為人地講緊DLLM嘅死全家ok?

仲未諗到YSLL係咩
係咪熱死辣辣

其實我都唔知

下面嗰啲咪針對緊包括你在內嘅垃圾
我係睇錯嘅會覆佢：「你L乜嘢呢？」

ok ar
我冇睇錯係咪你呢啲咁嘅廢人可以死全家？😅

係
等幫你老母執骨啦柒頭

屌你老母大陸仔 香港幾撚時用乜柒mmp

吓 我老母唔係你老母啵
依家係你老母要死呀陰功

DDDDDN DDDDDN
DNLMCTG CTG

睇下咪知囉小學雞咁撚鍾意死頂為左死頂死老母

條友擺明係以為自己識正音好威威 明明成句野無個你字都要衝出黎認屎認屁

你自己死老母都算啦
我含莘茹苦咁指點你個弱智仔做閱讀理解
居然仲要咒人都有嘅

真係賤格 抵你咁冇腦

真係戇鳩仔有樣睇

NLMGBCN

呢句真
最撚憎啲自命清高撚以為自己好撚與眾不同
駁得啱都仲有得傾今次諗住出嚟威威柒左仲要死雞撐飯蓋個嘴臉真係核突

有聲

JPKH+CDKLM4CFH

做百佳冚家剷屌佢老味死屎忽閪？

做得shitty仔都知你弱智啦學人教人閱讀理解retake左dse再講啦

香港真係多得你班垃圾新香港人唔少
大陸落嚟唔識講廣東話不特止
基礎閱讀理解能力都冇

點解要咁對香港人呢

死老母呢位Ching邊間U咁威
不如拎出嚟分享下

真係得香港人先明

ON99TOOLONG

上面我就解釋得好清楚喇
睇嚟你件廢柴就駁唔到
驚要死老母就開始講其他嘢轉移視線

有冇翻譯

講漏左你係死全家你都就死不過睇埋你老豆老母家姐細佬死先死
記住你老母臨死前同佢講佢死因係因為生左你個弱智仔希望佢下世唔使再做支那婦生你個支那仔

BSYGDPK DPK

中間個N

都唔知你死頂d乜 柒左咪潛水囉 仲要串串貢

我

DBSctk

KGMGJ CTG CTG

陳庭佳

應該係烏蠅哥啦

柒頭 你究竟知唔知DKLM點解呀

吔屎啦你？

甘梨一定系腥廣人

鄧你高興阿屌你個閪

仲可以拎嚟分新舊香港人

古有達文西密碼
現有香港人密碼

你都痴撚線嘅，腥廣人先叻依啲拼音啊， 早排大陸班戇鳩先好鍾意用埋呢啲拼音， 成班港豬畀人同化曬都唔撚知，仲喺度笑鳩人

你唔做得咁講，港豬係以此為榮架
特別係班港女

都係講事實啫， 我自己細細個就已經去咗外國，但身邊啲香港人仲abc過我(黎咗一兩年)，講講下嘢要加英文入去， 跟住又話淨係知道英文唔識中文點講，又話自己唔識睇中文

我只係識 HJ2Q

唔好怪佢地，佢地唔識中文係因為佢地無讀書姐

正[zing3/zeng3]
仆[buk6]
街[gaai1]
冚[ham6/kam2]
家[gaa1]
剷[caan2]
屌[diu2]
佢[keoi5]
老[lou5]
母[mou5]

你老母布加迪？

睇唔明
識粵拼都冇用

港女用diu nei 就唔撚得 唔撚識中文云云
依家自己用簡寫 用頭一粒字就叫好玩

DKLM CTK CTK ∼∼

我叫你念詩你念咩呀

得喇得喇

90後表示未見過

噉DLLM不嬲都冇爭議嘅

DLGH HLY

冇你呢個po我淨係睇得明dklm
成句好似code 咁

好似試化學式咁

點啊又唔新得啊？
唔好乜7快都講新移民得唔得
以前少見依家就唔可以有
以前都好少見你依種柒頭皮

你老母比狗屌

一見到DKLM就知係咩黎啦

DLLM=達瀨拉嘛

H+L~ H+L~You know what the F I'm saying, H+L~

LMF

正確係DNLM

我仲以為係 你老母不簡單 ， 睇黎我比較斯文，同你班連登仔唔同CHANNEL

上抄登多就嚟會思覺失調
嗰邊有post 叫港豬要有危機感
呢邊就一大堆人以睇得明為榮

唐伯虎喎

腥港人

你老尾比狗屌

無難度

好無聊
同以前講咩你好6+1一樣

BSYGDPG

咩係mmp

BSYGDPG DPG KGMGJCTG

笑撚死

有翻譯

第二三行係咩

DNLMDNLMCTGCTG

我有一句媽賣批的不知該不該說

粵拼撚先識

sb 3of2jp3wi1 我就識

dllm有聲哼出beat

integration constant

「吔屎啦你」？

以前入cd key入唔少啦

肥龍 吟首詩比佢聽下

密碼學初級

叫我即刻打返啲拼音出黎未必識, 但咁樣睇又可以讀得返出黎